金正恩又出返來

屌你老母兩兄妹係到耍花槍
呀妹炸大廈 放擴音喇叭宣傳
呀哥今日又收返部hifi

你咪阿哥

咪亂講 我係呀哲

你幾時死啊父狗

宇兄手下敗將 不要說話

Source or圖

全深圳都知我反cup左宇仔(宇犬）

你笠水

邊個？咁撚柒既

唔柒
我射過精喺佢張相度

你呢波操作勁撚型

link

你班令樣，又反父